Nvidia「不借測風波」遭百萬 YouTuber 圍剿，今天緊急道歉大迴轉

顯示晶片龍頭 Nvidia 上週引爆公關危機後，引來多位訂閱破百萬的評測 YouTuber 圍攻，今天事主 Harware Unboxed 表示，已經收到 Nvidia 道歉信，並收回之前「不給評測」聲明。

--- 節錄，詳細睇原文 --

另外Linus將Nvidia封信爆左出黎，有興趣可以開黎睇

Harware Unboxed

and yes

intel

我有張RX580

570
5700xt

投向amd懷抱的廿絲:
3900x好正
翌年 ->開機好慢,都係換返109k

用緊2080ti既廿絲:
同樣又係她本人:
amd yes! (我有580)

不爺有無買cyberbug玩?
利申仲觀摩緊大家點比隻驚舞

未買等緊佢dell 畢
而家玩緊this is the police

我5700xt >3090
amd driver不了

玩過570 4G
500個代如果唔係礦卡查實真係幾底既

幾時有硬件界嘅xrx

n記對youtube出手唔夠amd好姐

獨大慣

尋日有睇呢條片，仲諗緊連登會唔會有人講。

究竟真係N記 PR內部出事， 定其實係想 being evil ，不過估唔到有咁大反嚮即刻鳩縮呢

點解係 AND

NAND gate 啲fd ?

輸入法自動修正

nv on9啫
係咁大9人
要人只可以講好野
唔計RT/dlss
真係 a卡勁啲 / W

其實已經幾日，不過真係見無人講唯有我開